香個兩宗輸入個案基因排序 與英國變種病毒脗合

【最新】兩宗輸入個案基因排序與英國的變種新冠病毒脗合

世界末日

肯定又係為左打壓bno唔俾人來往英國舖路啦

傳番支那國

因為源頭都係支那刻意放出嚟

正確嘅用語應該係於英國變種的中國武漢病毒
用得英國變種病毒一定係垃圾記者

道德價值同病毒傳染
歐美自由但爆到咁 中共極權仆街但制止到
2種logic好矛盾

澳洲 台灣冇自由？

制止到.....病毒既消息傳播你指?

樓主標題黨

明明now用「與英國的變種新冠病毒」

邊個叫制止到

至少當時會封城 上門dup爛啲廢老的麻雀抬
釘版封門 中招未死都送去火化
係好冇人權極權仆街

恐懼撚又要岀動

武漢起義 反攻大陸

流出社區嘅話 起碼每日3,4百起跳

台灣早封關 加上台灣人選擇綠營對抗中共
所以措施唔需要受中共干預 或者受所謂國際組織干預
當時大陸又用限制大陸旅客訪台想去經濟封鎖台灣

Yes authoritarian and censorship are GOOD

A nation which can prefer disgrace to danger is prepared for a master, and deserves one.

- Alexander Hamilton